大家理性聽我講，琴晚入左立法會既人九成九走唔甩會比人拉！

唯一將傷害減到最低就係搵律師陪你去自首！
冇錯我係呼籲有入到立法會嘅人去自首！

琴晚入左立法會既人九成九走唔甩會比人拉到！

原因：
1. 周圍都有CCTV，又有傳媒影像
2. 警犬有臥底混左入衝擊立會既人裡面會做證人認人
3. 警犬已經搜左好多環境證供，物證，電子證據
4. 尋晚警犬嘅部署好明顯係有預謀，請君入甕，一早計劃到點樣去做班衝擊者

如果入立法會個班人要以公民抗命為抗辯理由係唔可以走，公民抗命條件係要認罪嘅，就咁走咗去會被認定為逃犯，冇錯係逃犯中正林鄭想要既字眼！

依家要將傷害減到最低唯有就係去自首！
至於離開立法會嘅原因就係”見出面警察上曬彈，怕人生安全受威脅所以暫避，並非想逃亡”

同時要一定要申請政治庇護！
做邊樣先睇你既情況！

推

燒山好野

傻撚左？
係我寧願等人搵上門 點解要去送頭？

On9

原本我都係咁諗
不過今朝燒山已經講左佢肯定全部有份入去既都會被告。所以佢地應該無事。

戇撚鳩

你iq幾多？

越黎越多啲咁既post! 做乜撚

傻撚左

未定罪 逃乜撚犯

多謝燈神

扑，整第2個AC啦

人有相似

Id唔算後 checked
起底後並沒有任何疑似3毛證據 checked
等我交個波俾下一位

有臥底喺入面你真係覺得拉唔到？

幾弱智先會講呢啲

白痴

佢要拉咪拉囉

佢要搜證就自己搜飽佢

無必要同佢合作

乜柒都答無野講

自你老母

你都好撚on9下
發夢有克警朋友話比我知實拉唔到

狗仔三毛開始收購ac？

On9就唔好出嚟

先唔講係咪捉到
就算捉到 義士們都一早講左預左坐預左死
而家留住條命係為左持續抗爭
一件污 兩件穢 大家只會越黎越唔怕
柒婆今次真係玩大了

on9

我屌你老母啊

臥你老母

你自己做一次, 記住自拍片up上youtube
冇事再講

如果要集體自首
琴日就唔駛走
不如集體搵特首

陣左膠味重過張超雄...

你地成班人究竟有幾多人幫手諗過琴晚班義士既後路？你哋究竟有幾多人有咁多點樣幫佢哋？今日從來冇見人討論過呢樣野你地成班仆街都係假仁假義！人哋做咗嘢犧牲左你就有得佢死？？？

臥？
邊撚度臥？

咁臥底都有犯法, 煽動 / 擅自進入等

你老味

大約去到重度先有機會

吞精啦你
自你老母啊

自首....你冇野呀

仲公民抗命

智障

應否全民p牌？

係咪警察無證據, 廢事無面, 所以係度勸人自首, 要示威者自己俾料隊死自己

學運，告暴動，又想出國際

On9!

早抖啦你 屌你老母

樓主想你減刑呀

OP, 你自己有冇犯非法集結? 不如你自己自首左先, 咁先有號召力

低能

給天真可愛嘅學生們
依啲負面教材 On9過劉馬車
記得唔好信啦

其實邊拉得晒
入面起碼有成千幾二千人

你個腦有冇事

我想知冇露過樣點捉

你以為而家仲有法治既咩？我當你真係去自首 佢要charge 你暴動罪 會因為你自首而改變咩

On9仔
點解 有建制推蒙面法

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護

醒少少啦

你呢條友都好鬼喎 我地個個包到實一實 咁都比你知道我係邊個？！

#14503都成個P牌仔咁
個牌淘翻黎架? 屌你老母

收皮啦 on9唔使再覆

In 燒山, we trust

你是否on9 ?

減刑, 係第一堂認罪就OK, 洗撚去自首

支持樓主第一個去認罪

支持燒山。

屌你老母個老母

負皮，上一頁

不如你又勸下政府自首交人出黎先啦。。
獲9獲都市民一方交人交代，政府又縮到雞子咁埋

On9仔 高章小小得唔得？

有幾無腦既人先會信呢條ON9 講既野

弱智咪上討論區呀，你老母

你都on9尋晚有幾個post都建議佢地即去台灣或者政治庇護你依加叫去送頭又幫到d咩呀？字大就啱撚哂 屌你老母on99

我地今次就all in 燒山！

垃圾黑驚交唔到數

OP 潛左?

支持樓主以身作則做第一個先

有勇氣承擔係好事，亦都可以拎到光環

警狗拉唔到人玩依招？

屌你老味傻撚左？
你咪撚得個吹字，你係現場咩？

咁你講乜撚野叫人自首呀！

只信燈神

樓主想推人去死，居心叵測

唔好戇鳩 自你老母

你都戇撚鳩鳩

發夢聽講... 現場d CCTV爛哂 基乎全部要換過

唔好自首

冇撚on9

乜三毛ac個id都咁前呀
咁就比人block你睇下幾晒料

On撚鳩

24黑警共用帳戶

你咪就係臥底，屌你老母

各位咪撚理樓主講既野

燒山神燈總算開件好事

係拉到之前
都唔係送頭啦下話？
同政府講呢啲？曬鳩氣啦
等啲人被一舖捉到曬
個民憤就再爆嫁喇
自己送頭反而on99

( Show Blocked User - 24人共用帳戶 )

你地成班人究竟有幾多人幫手諗過琴晚班義士既後路？你哋究竟有幾多人有諗過點樣幫佢哋？今日從來冇見人討論過呢樣野你地成班仆街都係假仁假義！人哋做咗嘢犧牲左你就由得佢死？？？咁你有冇更好嘅建議？？？你講呀仆街！尋晚去救死士嗰妹妹隨時都要坐10碌8碌！！！你老味呢啲叫做佢預咗坐監？？？

到時佢哋俾人拉咗判左10碌8碌你打算點樣去幫佢？？？612個幾個到而定都救唔到！你憑乜嘢叫更多人為你去犧牲？？？今日完全冇人提過立法會班義士以後點算！！！你班仆街全部都係自私鬼食屎狗假仁假義！！！屌你老母！

喂屌你老母字大就有道理啊?

我同你講呢度嘅人尋晚個個喺屋企歎住冷氣訓覺發夢, 冇出過去自乜撚野首?

出左樣果班大鑊d

係自首都處理左屋企d 野先（尤其電腦）

善用起底功能

連仔做野啦

依條仆街成日開假膠post

關鍵時候3毛就現形

樓主平時扮得幾好,高級3毛

又唔洗做啊
送上門？
你班狗真係廢唔廢D

你係咪on撚9
以為字大就有人信你呀？
我屌你老母呀傻閪

公你老母 學死河童呀

邊撚到臥，邊個舉機影比人打到碌柒啦

以後字大就啱
自首同唔自首上到庭先認都係扣三分一
唔通班警犬會幫義士求情
屌你老母九唔搭八

燒山

你傻撚咗吖？

好野又燈

五毛用咗幾錢買呢個acc？

你日日衝紅燈，麻煩你率先自首！

左膠出沒注意⚠️

狗仔唔想查都唔使懶到咁

收皮啦你

含撚啦
自首唔洗坐呀
用返你果惦 你幫佢坐呀

又係你條仆街，單機啦屌

Show Blocked User - 24人共用帳戶
Show Blocked User - 24人共用帳戶
Show Blocked User - 24人共用帳戶

又block 一件

點都唔會係自首！！！！

屌你老母叫義士自首叫幫佢，1毛真係笑撚死人

發現p唔p牌都無咩關係

咪撚戇鳩 係咪嚇到傻咗？

大家原來都睇燒山
細良其實都可以諗下

有咩理由自己送上門比人拉架, ON9

一切都太遲, 求仁得仁

24個智障共用帳戶

你24個人定24隻狗用緊個帳 忽撚大咗？

P牌仔

屌大家無謂再推 比啲學生見到真係信咗咪仆街

同埋就算後尾真係走唔甩，第一次上到庭個時認罪都有1/3減刑，無啦啦自乜鬼首

推人去死你仆街死先啦

收皮la on9

On9999999 無極限

你on9嫁？

呢條撚樣講野唔用腦 可以block

發現原來p牌無咩用...

成個傻鳩何老妖口吻

樓主你老母死得早唔撚識教你做人？
定係出世個陣唔記得帶埋個腦出黎

樓主你係咪on9

今日各界記招已經直接表態支持學生

名已正，個民氣接通曬

只要班狗敢捉，就等再嚟多次二百萬、三百萬

block左

我信燒山

佢會拉夠數，捉唔齊入過裡面就捉煲底個d

唔理鬼定傻
首先，想問點解要幫警察做野，拉人係佢地既職責
第二，每一次運動就拉一堆人，咁你覺得到最後仲淨幾多人敢出聲敢行動，須知道人數永遠都係我地最大既武器

樓主自己有無份呀？有嘅話，不妨試下喺度先自爆，應該容易啲爭取支持嘅…

自己無份，又叫人去送頭，就唔該收皮啦！

扑撚埋你呀柒頭皮

你地成班人究竟有幾多人幫手諗過琴晚班義士既後路？你哋究竟有幾多人有諗過點樣幫佢哋？今日從來冇見人討論過呢樣野你地成班仆街都係假仁假義！人哋做咗嘢犧牲左你就由得佢死？？？咁你有冇更好嘅建議？？？你講呀仆街！尋晚去救死士嗰妹妹隨時都要坐10碌8碌！！！你老味呢啲叫做佢預咗坐監？？？

到時佢哋俾人拉咗判左10碌8碌你打算點樣去幫佢？？？612個幾個到而定都救唔到！你憑乜嘢叫更多人為你去犧牲？？？今日完全冇人提過立法會班義士以後點算！！！你班仆街全部都係自私鬼食屎狗假仁假義！！！屌你老母！

你有諗到更好嘅方法你咪講出黎囉！
講啦仆街！
屌你老母！

搵人bookmark 呢個acc user，叫人送頭

on9少陣 等班狗搜下證都好

多謝燒山

咪能on9 la

個個戴頭盔⋯又戴眼罩、口罩。

最盡只係認到人對眼⋯⋯

不過，偉大嘅警察應該分辨到邊對眼係邊個人嘅。

尋晚發夢見到樓豬企最前 第一個衝入去

樓豬幾時去自首

大家理性聽我講，今晚樓豬老母九成九會比狗屌

樓主有可能係黑警,叫人自首等佢地唔洗做野

另一個原因係搵人有難度

發夢見 有個橫額寫住去禮賓府集體自首 發夢見到都感動到喊

自自自, 自宮先啦柒頭

on9仔

唔屌你老母都唔得

[注意]勿相信有關7月5去立法會嘅道歉行動

自己睇路

佢地包撚到咁就係唔想比人認到
出面d人就出教學叫人提防比人拉
你條柒頭皮就推人去死
究竟幾撚弱智先會講咁既野

[深度分析]何謂暴力

警告！唔好圍內打飛機

收皮啦樓主 你老母都唔知係唔撚係啲廢老
講埋啲垃圾出黎做乜撚

衰啲講句咪等佢拉囉
點解要去自首?
你話比佢落charge認罪就話有得減刑啫

掛漏左P牌呀，連狗爽手幫人掛翻先啦

狗隻係咪交唔到數

樓主ON 99

樓主唔係鬼 但相信係傻仔

我相信樓主係真心為義士好，同時我相信樓主智商唔過50

咪撚再覆呢條on9啦 畀呢啲鳩po成日上咗熱門

就算自首班黑警都一定煮撚死佢地

仆街3毛黑警樓主講到投降輸一半咁

我就算真係要比人拉 都要坐係屋企等佢拍門啦 自首同送羊入虎口有咩分別 咩on 9啦三毛

你真係腦裝屎

樓主老母9成9比人輪緊

樓主都ON9
公民抗命？ 有用O既雨傘果陣就有用左啦

由佢沉唔該

再講一次 咪撚再覆呢條on9啦 畀呢啲鳩po成日上咗熱門

咁都甩到p

自己冇撚睇到冇撚搵到唔洗出黎柒既 今朝3到5點有幾個post講過 抵block啦 傻鳩

收皮啦你，你有乜撚嘢資格叫人去自首？

一撚定鬼嚟，其他人咪撚信樓豬講嘅野
樓豬居心叵測推人去死，必遭天譴

自你個閪

乜燒山都開post 呀

食屎啦屌你老母

有24個人用緊樓主ac

真係唔似五毛
有幾個好post爆正評
唔知呀, 當弱智處理

20分鐘成千負皮

呢個時代, 又有邊個可以保證自首會判輕?

我屌你老母臭閪
你出嚟佔路都反法啦傻閪，你自拍去警署自守無事出返嚟就有人信你啦
如果你同我講你連佔路都無，從來都無參與過抗爭就更加唔使講野
利申一直喺屋企發夢無出過，你班狗仔唔好諗住拉我

OP未審先判, 咁黃台仰都應該坐緊監...

路有咁多路, 點解要點人行左膠到無論果條, 而對手仲係中共

西藏人日日自焚, WFC, 道德感召對中共有撚用

腐皮唔是咁呃的

請樓主以身作則，身先士卒

我屌你老母呀 你訓撚醒未呀?
叫人去自首 洗唔洗問埋班狗講可唔可以轉埋做污點呀?三毛狗

伯母岩岩打比我
話你屋企門口好多下面硬晒既人排緊隊呀
唔知發生乜事 叫我同你講快d返去睇吓

逃咩犯啊樓主弱智
唔好再發佈呢啲on9，錯誤訊息比發夢人士

究竟有幾on9先會自首

場仗未打完就投降 咁打嚟做咩

ON撚鳩

樓主代表緊香港警務處？

我覺得佢係左膠到無論果種, 但自己又唔會真心去做

有幾個唔小心露左樣比記者影到
已知有3個確認比藍屍認到了
警察策略係拉1，2個就算唔會拉咁多人

你講到自首好似唔撚使坐咁嘅
我懷疑樓主個account係唔係畀狗hack咗
咁撚戇鳩嘅嘢都講得出

唔小心負皮咗sorry!!

咪亂講!鬼

你唔好on9拉

自唔自首, 建基於有幾大機會俾人捉到

燒山真身？

收皮啦

你咪係臥底

on9 我屌你老母呀

你班黑警做下野啦

收皮啦
你咁講612個日萬幾人犯法啦
係咪全部都去自首呀
唔好講咁多
第一個你去自首先

樓豬你可以參加隔離post個7月5道歉行動

屌你 你今日搭地鐵同你同車廂嘅人
你係咪認得晒

今次認同陳雲,既然走唔甩,洗濕咗個頭,
只會令人更加要抗爭到底,無退路

我都覺得佢似燒山

叫人去做左膠野, 自己又唔係行動派, 唔會上身

弱智

唔係3毛 checked
不過佢患有精神病，成日都思覺失調
我係佢主診醫生，啱啱收到消息佢係青山走左出黎
Call 左犬隻搜索緊佢

cls 搜到夠料先同我講野啦

你叫人送頭 不了 唔好傻啦

夠料仲多個死士𠻹啊 你當啲人傻仔？
一陣搞到成班都nothing to lose
好佬怕爛佬 睇下邊個驚啲

btw夠料都未驚過 nothing to lose

最多著草去德國

點解要叫人送頭

白痴

希望佢地無事 記得搵定律師
我反而覺得讀宣言果個兄弟未必有事

根本就係黑警頭痕捉唔到人，叫人黎送頭！

政府捉一個義士

香港會有多十個義士走出黎

你都onlun9

你係法官?逃乜撚犯，on 9

我呼籲你食屎同陷家鏟
恭喜賀喜

咁都捉到隻

不受傷 不被捕
燒生好野 多謝燒生

臥底會知D人住邊?

你用大字就知道你好理性啦傻鳩

「在審訊過程中，舉證責任通常由控方承擔。」

魚蛋嗰晚之後都有好多樓主呢類撚樣兇鳩人

仲公乜撚民抗命
2014試過全部比人拉鳩晒變秋後算賬

有幾on9先會相信自首係有用
啲狗查你都要浪費時間成本
憑咩叫人去送頭 on99

好撚鬼

戇鳩

走啦 狗！

痴撚線

收皮

已做好準備跳樓嘅打算，打死都唔會屈服於政府！（利申發夢）

第一 拉左你唔代表告得入
第二 疑點歸於被告
你有口罩有帽
你點證明到果個人係我?
你話係就係?
去野餐得唔得?
入左立法會去叫人走得唔得?
入左去一定要係破壞?
有人破壞左野 你又點證明果個係我?
拉人? 拉返差管飲茶咪飲囉
夠料就落CHARGE啦垃圾狗

傻閪樓主.唔好再推呢個Post了

鬼

扑咗

收皮啦 屌你老母 P牌都要吊你牙

大家走去台灣搵蔡英文

你覺得佢地拉得晒所有人？

樓主真攪笑，走來呢的吹水區叫人自首。莫講話你講嘅野都幾荒謬。就算係真，係人都知呢到個個得個吹字邊有人咁有guts。好啦！如果我識得有人昨夜衝過入去，我將你嘅好意話佢聽囉！

首你老母

收皮啦又喺度散播白色恐怖
就算入得去啊九成俾人拉啊
都要啲警察自己做嘢呀
邊有人送頭咁戇鳩

你知唔知自己好撚on9?

白人黑人就係
華人未必 捉到咁上下會好多人驚
有時覺得香港人唔抵幫

夠料嘅咪告囉

要罰罰柒婆先

支持樓主全家死清光（理性）

In 燒山 we trust

你個帳喺淘寶賣左幾錢

仲等留緊係公命抗命
進步啲啦
一毛

請block樓主 on9仔黎

公乜撚民抗命呀屌你老母。
你個佔中夢瞓撚醒未？
暴政面前仲要送頭?!

扮咩呀？要拉琴晚係夢入面拉左啦
咪恐咁多位發夢嘅勇士啦

你自己去先

笑撚左
應該係p牌仔買account出post

你都低撚能，驗下智商先
叫人送頭不特止，以為自首就對你好d？第一日識共產黨？話唔定屈埋你強姦隻豬等你坐十幾廿年
你又咁肯定警犬一定會捉到所有人？

搜證同舉證係警狗職責 有乜理由幫佢地打埋佢地份工？ they are well paid for it!

做乜撚野？

支持樓主參加

你冇野呀話

咪傻啦

屌你老母笑到氣咳

你就係狗

你又唔係燒生，收聲啦

樓主係傻閪黎，講完

如果你係真心既話，我可以肯定你係一個傻閪
你係假膠既話，都係一個傻閪

第一個拉你老母先

完全封鎖上一頁

你老母夠明知你係傻閪都養大你個短命種啦

24人共用賬戶咪姐係成隊狗囉
野都唔想做抗幾隻字就想人送頭
On99

除非你可以做案例示範打得甩 唔係唔該唔好去送頭
咁樣好傷士氣

法庭會接納暴動中有臥底混入舉證？
臥底會如何點相？個個帶哂口罩？（少眾除左口罩外）
臥底會入tg谷搜證？如何證明tg係該人？
唔好乜都用臥底就覺得贏撚哂 實舉證到先

Btw我認為立會掃模會更有力指證是否在場
發夢諗應有唔少人無戴套

on99用腦啦
大家琴日發夢撤得咁辛苦為乜
而家走去送頭?
黃色大字就有道理咩屌你老母

唔好鳩啦

屌你老母都痴撚線

樓主係狗察 IP都唔駛check

樓主肯定係低能 係暴政面前仲相信法律

負皮，封鎖，完全封鎖

上一頁

你問咗法律意見未？邊個律師話？你先去自首完再翻黎同我地講

你痴撚左呀？屌你老母閪

Hi P

你唔出聲啦就冇人話你啞嘅，不過你出呢個膠po呢，我就一定知你係on撚9

ON9, 要拉人就去拉, 拉唔到就咪上黎乞人去俾你立功
仲要乞錯forum, 係都上hkg, discuss, bk乞啦
呢到係全港最大支持政府既LIHKG呀

收皮啦
又block一件

弱智人士發現案
普通封鎖住先

屌你老母
你係狗都幾撚癲

屌你老母

樓主不如起一個示範作用？
有人帶頭好辦事
出名出樣等大家封你做烈士好嗎？

24個狗屎一起共用帳戶？唔敢用p牌講野借人ac

條友係唔係傻！要自首昨晚就寧願比你拉，一獲熟好過.

我們不是建制
所以我們不會割蓆

指摸都冇撚用

因為prove唔到係幾時印上去

傻鳩 邊個犯法都未搞清楚 係呢個極權政府阿

樓主警員編號幾多？

又係呢啲垃圾post
真係見一個block一個

more

有聲既

哦

收皮啦你
唔好害死班後生

Block左先

樓主老母俾狗屌

相信你唔係毅進仔，
因為你連毅進仔既程度都冇

你大我呀？ 黑警死全家

燒山出片，多謝燒山燈神中神

佢個名咪講得清清楚楚囉

佢唔係三毛，而係燒山極端和理非支持者

咁大隻黃色字睇死人咩死黃屍

24人共用帳戶
好不安

好似國師咁未食藥姐

On99

負皮見真章
再睇翻你先前關於612個post
diu條友坐係屋企真係唔識架喔

Blocked

24人有幾多隻狗？

傻鳩

咁我希望樓主早啲自首

BLOCK>負皮>上一頁
此POST已完

相信冇人會信樓主咁on9

來來去去同一句
估下咩職業講野最似錄音機？

你咪嗰個臥底囉傻仔

此post已完

block

由班犬睇cctv睇到近視加深唔好咩

樓主仲以為係14年？
19年啦on9

對住d on9 仲去自首？

樓豬智力拍得住tree gun 同何君妖

警犬

完全封鎖 上一頁

樓主岩岩青山放番出黎
唔洗理佢

我可以大膽講，公民抗命最多係求情理由，唔可能係抗辯理由。

台灣得，因為台灣大法官係總統任命，法院傾向配合執政黨，而太陽花根本民進黨有份。香港？

所以唔好咁傻呀手足

佢就算拉都未必拉晒，大佬冇一千都幾百人入過去，可能都係拉有份撞同嚇嘢嘅多，其他人其實風險冇咁高

樓主五毛狗

唔好再推 由佢沉

弱智仔

臥底? 佢講一定岩? 佢講何君堯係裏面都得架咁

做乜撚

食屎啦你！

戇鳩鳩

負皮上一頁

ON99 叫人送羊入虎口, 唔自首唔知有無事, 自首一定出事呀

就當你講到係'在逃嘅疑犯' 都同引渡完全唔相關
仲要你宜家係叫兄弟自己去交人頭 唔明你個邏輯係邊度

有冇搞撚錯講呢啲嘢ban撚左條柒頭皮啦

你係唔係燒山呀？

唔撚好on9啦！夠料你就做我！

In 燒山，we trust

識講人話咪得

傻的嗎？

除左on9我真係諗唔到其他形容詞

出左面個啲義士點算

樓主怕了

我認得佢個名 但應該係on9野先令到我認得

on9 咪撚聽，痴撚線

有咩幫到出左面既義士？

收皮啦傻系

樓主思路完全唔似抗爭人士
唔好再扮

咁撚無腦都講得岀
再左膠既人無你咁撚on9

明明你冇P,
做咩要自爆呢

收聲啦屌你

唔洗理條on9仔

克警而家懶到咁，上連登叫人自首，自己做少啲，好心咪咁懶啦。

帶哂口罩認唔到樣 點拉人先?

FULL BLOCK

麻煩吊銷佢牌照

屌你老母la 而家無撚人想理你呀 你係咪想學戴妖拎光環呀 係你就去同佢一齊坐la on9

收皮啦靠嚇嘅賤種

企撚開啲啦傻鳩

收撚皮啦 白色恐怖呀？ 屌你老母

嘩 呢個post 低質到
3毛都攞唔到

啱呀屌佢老母

樓主on99

收皮啦屌你老母

傻西左！！！

自你老母守呀戇鳩仔

由個po沉 唔好阻住其他重要事項po上熱門

全世界都唔會有示威者去自首，終極按撚鳩

你都on撚尻真係

唔認就得，除非佢安排釘官誣告你哋, 但係釘官都要食飯叫雞收黑錢， 好忙, 唔係咁容易.

On9 撚捉到

弱智仔, 去跳樓啦你直接

More

我屌撚死你啊，對付無恥既極權政府，你講乜公民抗命，你真係以為肯企出嚟既巴絲好多?你發過夢未?送一個頭就少一個人，你仲叫d兄弟去送。一個也不能少!

收皮啦，懶係苦口婆心

樓主呢啲分化撚嚟 一齊屌佢老母就啱

各位唔好再推 唔好再理 由個post沉

op 已收皮，由得個Post 沉

屌，衝完個啲重要聽你講白色恐怖，真係好撚慘

你去自首啦巴打

有時見到呢d po都幾痛心
明明好似有文有路講緊人話
咁點解會唔理解後生做緊d乜嘢？
到底你哋個腦諗緊d乜？你哋有冇下一代？

2019年喇仲講公民抗命去自首，
橫死掂死坐十碌八碌，做多啲嘢先啦

特等㩒入黎屌你老母
bye

你自左首未呀！柒頭

屌你老母 你係咪弱智架 弱智仔
先唔講送頭
臥你老母咩臥

屌你老母呀樓主，屌撚到你仆街！！！

你都on撚9 自你老母

咁你點解唔走去叫班黑警自首先？
同埋你不如建議下200萬人上街政府都可以充耳不聞 仲有咩和平抗爭方法？？
依家我地唔係以抗爭為由去釋放之前被捕人士 而係以佢地冇構成暴動罪為由而要求放人

你連最基本嘅野都未睇清 帶咩風向？

燒山開左連登ac?

縮返入你老母個閪到啦

有病死去睇醫生

聽你講果個都弱智

白痴仔

上次係事後拉人
個法官格硬話現場張相棚牙似個犯去定罪
同搜屋搵到示威用品同相似衣物

咪撚on9

收皮啦 五毛

咪散播白色恐佈啦
係自首都班克警自首先

我有另一個將傷害減到最低既方法
就係樓主自己再帶埋老豆老母兄弟姐妹去自首

你呢個24人共用帳戶係咪有臥底係入面呀？

如果去自首 佢地9成 威逼利誘 咁叫你督灰
千祈 唔 撚 好 去 自 首

真係要睇咩官
如果係某幾條仆街 你嗰日有不在場證據都搞唔掂

義士們自己明知俾人拉都衝
成班義士為左保護死士,
夠鐘都衝入去抬人走
一個外人憑乜野叫人自首?
鬧人唔幫人諗前
麻煩自己諗諗義士們心入面

寧可受死也不低頭既心態

警犬留comment人工有無1毫子

樓主 都on99

唔係好知，係咪入左去就可以charge你咩罪？

其他巴打幫手解釋下

算罷，而家佢地推咩法都過唔到，大陸啲野有咩人信。

你真係on撚9 屌黎都哂鳩我地氣

完成道德感召? 死士同你老母燒山玩行為藝術?

佢地害死人都未撚自首
你返去叫個幾部錄音機自首先啦

贊成袋定律師聯絡方法
不贊成自首

邊個話係公民抗命？完全無聽過

弱智就返去玩積木啦，討論區唔啱你

自由？好！叫無number班死產去自首嚴重傷人先啦！

收嗲啦

為求破燈，不揀手段

發夢都比人拉，痴撚線，咩世界

弱智仔老母閪都潛水先啦、萬一周到眾籌三兩針冇難度、下下自爆玩撚呀?

樓主你收皮啦 叫人去送頭 你唔係食錯藥就係警犬

收皮喇好無
大家發夢做野之前衡量過風險後果
依家番去道歉送頭
咁同質疑自己當初決定有咩分別

叫人理性聽你講 你又講晒粗口鬧人
語氣咁差 想搞分化？
你想幫人可以提出你嘅意見 唔使鬧唔贊成嘅人
我覺得你鬼鬼地囉

發撚覺智障嘅人都中意自作聰明

硬膠。捉贼拿贓。捉姦在床。

又唔係當場断正。耐你咩何?

呢d先人話
唔係諗住整返個全部義士去自首
然後警局唔得閒既情況啊嘛
無撚用架

扑撚左樓主
樓主單機啦
義士唔洗驚

相信燒山
燒山一定贏

捉囉，繼續加重民碎

收嗲啦屌你老母

為咩琴晚 入左立法會既人 九成無事「長盡解釋」

推你老母去死啦

呢個係理性既post, 入得去應該有心理準備，或其俾警察上門拉返去，不如自首。自首還自首，唔好做證人篤其他人崗黎想減刑。每個人都有權選擇，係值得諗下既提議。

捉到再認罪唔得?

鬼做到你咁出面都係第一次見

傻傻地，邊個咁傻仔會去自首？
依家擺你係垃圾政權，要對抗到底，依家擺明係公民抗命。你個垃圾政府用你自己標準去看侍係你自己垃圾政府的事。

衝得的烈士都預左有機會秋後算帳。但係預左，唔等於要送頭，留有用之身做更多的事。
唔好睇少人地的決心同覺悟。

我屌你老母臭閪

點呀又 今次收左幾多錢呀

你唔去自首先？呢度個個琴日都冇出去喎你過主啦傻鳩！

痴L線

不如你去精神病院自首啦，你唔講野都唔知你有精神病，以為警察神通廣大到可以拉晒所有人，之後仲要有足夠證據

岩岩沙田某邨附近見5個軍裝問途人咩咩樓點去唔知關唔關事呢?正常個個環頭唔係應該熟哂邊棟打邊棟至係咩

做乜出黎柒

拉到10個當佢贏

白痴，公民抗命從來唔抗辯理由，最多只係求情理由。

仲有一定要非暴力先可以用公民抗命，琴日係法庭上一定會定義係係暴力。

有少少 law 知識先出 post 啦。

唔好傻啦

On9 負皮上一頁

戇撚鳩
blocked

露左樣未自首或走囉

起底>block>完全封鎖

我收翻
佢有開五毛post

有冇諗過點解今日得咁少人？

哇，你logic 錯撚哂喎
我記得中文考試呢個叫「偷換概念」

有撚病

自你老母首

咪撚危言聳聽
入過去冇直接暴動證據最多都係遊蕩罰錢
暴動chain of reasoning要做到好足
有咁既人力物力調查再算

其實睇人數
夠多人佢都係拉唔哂

當然義士們要做心理準備
一旦面對檢控時想坐定流亡
流亡並不可恥
可以係海外支持港人就得

你係咪食錯藥啊戇鳩仔

拉就拉緊, 不過佢地叫得做死士, 都預左.

仆街，你係咪就係警犬呀？

屌你老母
不分化、不被捕、不篤灰阿

樓豬一定係鬼,唔洗多講
已BLOCK

不分化
不被捕
不篤灰
大家努力

連charge咩都未知
仲叫人送頭

未卜你係比面你

大家千萬唔好聽佢講

傻的嗎，乜有人入立會咩？

Cls100%係狗

收撚皮啦 屌你老味

拘捕不代表會判罪
自首係確認對方已有証據

何況今次事件咁特別
唔應該呢個時候自己跳出黎

雖然列入傻人發現案 但blocked

On 99

自你老母首咩

Hide Blocked User - 24人共用帳戶

板主,係人定係鬼。心中有數。

係有證有據自然會上門
洗鬼自首

屌你老母都黐鳩線 政治訴求係無罪架

吹到雞一萬人去就考慮下

2019年喇
邊個話係公民抗命

唔好聽d人講自首
唔好傻啦

叫自首肯定係鬼

流亡係唔係永遠冇得返香港

揾政治庇護唔好點解要自首，真係咁易揾到一早就上曬門捉人拉

連登可唔可以送佢翻駕駛學院，比翻個p牌佢，禍害路面安全。

Don't do anything stupid

樓主真心膠

有冇興趣1萬人去警總自首？

block，上一頁
唔好幫佢推post

樓主做左負皮王

Show Blocked User - 24人共用帳戶

你帶我去自首得吾得

隨非香港變天
唔係永遠返唔到黎香港

負皮 上一頁

屌你老母係咪傻撚咗呀

On9 blocked

千其咪撚去自首
發夢果時做啲咩都冇錯 夢得你自己知嫁咋！

我屌你老母

Push

自首你老母，自己窮閪做三毛就咪撚害鳩人啦屌你老母臭閪

收皮啦一毛狗

屌
你
老
母
啦

你
老
母
生
撚
著
你
就
要
自
首
勒
。

各位義士咪撚理佢，退就係要留住青山長期作戰，而家自首尋晚不如不退。

收下皮啦 第一個你去自首啦

Block左條友佢

海外有海外工作要做
本土有本土工作要做

即使身在異鄉
仍望住同一個月亮，想著同一個家國
月在，家國在，希望在

黑色燒山警報-自首post與失敗post

我都係 唔知點解會認到呢個名

唔係現場捉到好難告得入 你咪on撚9
仲要自首都比人拉係一鳩樣
減刑期係睇你認唔認罪 唔係自唔自首
打到最後一堂都一樣可以認 你係鬼就出聲啦

on99 跟本唔認就搵唔到人

走啦警狗DNLM

建議大家Block埋推post啲人

咁L on9 嘅post都有人推

樓主 自你老母啊？死返狗竇啦DNLM

有咩居心呀屌你老母 開埋d咁既西post 屌你老母

訓啦7頭

膠都廢事比

收到風樓主有份衝擊
依家好撚驚所以搵人攬炒
支持樓主第一個去警局自首

收皮啦 無做錯 自咩首

樓主目的好明顯 手法都好on9
睇片搵人都想慳返
收皮啦

自你老母，入面班死士預咗畀人拉，唔代表要自己去自首，因為走唔甩就要自首咩道理？

你根本就無講過點解要去自首，對抗爭者有咩好處就叫人自首，你戇鳩㗎？

理你老母！夠料咪上門charge我囉！
有人自首送頭咁on9？！
告唔入自己助攻都變告得入啦！

屌你老母白痴仔

咪撚on9啦樓主

見有呢個 post , 當堂定晒

推鳩到你老母大肚

樓主你有白痴病 求醫啦

投降輸一半呀？
弱智都開post

你傻撚左呀
叫人自首
你咩居心呀

樓主我屌你老母呀

自你老母呀

笑話

我諗我知點解要出post 叫人自首
因為警犬驚捉唔到人祭旗
上頭又係咁催
偽進仔

屌你咁的說話都講得出

屌你老母自己死埋一二邊含撚啦

直線呃負皮 CHEAP到你

你地成班講就口響，比人影曬樣個d唔自首唔通等人拉呀？你根本就冇諗過佢哋嘅處境！衝入去救死士又露左樣嘅人有諗住坐監咩？你班仆街自私鬼！根本從來冇諗過呢班人以後點算，剝奪佢哋可以減到最低傷害嘅選擇！

你班仆街有邊個尋日有幫過手？坐喺度打字就識成班食死契弟！

我諗你24個人都係戇鳩既

屌你老母
你講立法會呀？黑警都未判未查，你憑乜講入立法會有問題？

沒有暴徒，只有暴政，屌你老母

樓主變相篤灰⋯

你咪撚on9啦

Bye

屌你老毛 死一毛

屌呢個真係睇過最撚

屌你老母生著你呢個仆街仔

燒山突然改邪歸正

0.3（已過數）

屌你老母 你自盡啦去！

屌你老母 食屎啦 樓主死全家

拉你老母

你老母臭西 生著你都覺可憐

處理左屋企d 野先 唔好俾人屈多幾條

認真

你叫佢地自首咪又係推佢地去死 你on9左膠上腦？

捐返入你老母個$300閪度

佢有架咩？

文宣既戰爭開始！

單機啦撚樣

你自首先